話人少自己開CCTVB睇下

爆晒路

咁都叫少人
真係去720算啦

班狗仲係唔明
今次香港人同佢地沒完沒了

on my way

我